大家準備好收更多垃圾cold call 未？

而家啲黑心藍店收咁多名同電話，隨時賣晒去賺得多過開檔，而黑警又唔會拉。
簡直係一場大災難

你電話幾號, 我幫你取得D垃圾電話